托迪，迪比亞路，韋利，大恩，卡斯辛盧，大簡，尼C達，馬甸尼

森保達，偉大左後衛，迪華奧，加度素，
你地方哂邊